荃灣11間小店48小時眾籌20萬助患癌老闆娘 「我唔想連累其他店畀人話搏出位！」

仆街政府 倒錢落海 都唔幫香港人